Computerlinguistik Corpus Schweizerdeutsch Standarddeutsch Beiträge Bevölkerung Form Transkriptionen Sätze Standarddeutsche Transkriptions Übersetzungsaufgaben Originalsatz Übertragungen Nebst Eingaben Buchstabenfolgen Unterschiede Wortwahl Zeichesetzung Rechtschreibung Beispiele Ah Album Handel Album Handel Album Handel Handel Album Datensammlung Basis Übersetzungsprogramen Sätzen Lösungen Agnetha Fältskog Agnetha Fältskog Agnetha Fältskogs Agnetha Fältkog Übertragungen Schweizerdeutscher Sätze Citizen Lingustics Universität Zürich

Aufgaben Ausfiltern Ausdrücken CHDE Standarddeutsch Erkennung Ausdrücken Identifizieren Übersetzungen Übersetzungen Word Embeddings Standarddeutschen Seite Outlier-Transkriptionen Alignieren

NLP Datenbasis Sprache Blick Bedingugen Ansätze Unterschiedliche Lösungsansätze

Art Spacy NOAH Corpus Python NLTK
